【爆相爆片】夫妻現身幼稚園零交流 呂慧儀黃文廸早已貌合神離

呂慧儀與黃文廸於11年結婚，婚後3年誕下兒子Anton，可惜最後敵不過七年之癢。黃文廸早前被《蘋果》踢爆在巴士上和一名女子有親暱舉動，在新歡新聞曝光的當晚深夜，兩人更隨即發出共同聲明，表示2018年已由夫婦變回朋友關係，又強調離婚跟第三者無關，兩人日後會共同撫養兒子。（新聞連結： ）
《蘋果》讀者陳小姐昨日透過「爆相爆片」，披露去年11月曾在幼稚園遇到呂慧儀與黃文廸，當時已發覺二人貌合神離，直至最近得知原來二人早已離婚，即恍然大悟。陳小姐的小朋友和呂慧儀的兒子在屯門區同一間幼稚園上課，當日他們一起出現，皆因是觀課日，讓父母觀察子女上課及老師教學狀況，陳小姐說：「當時都未知離婚，見到佢哋一齊坐，但好奇怪，完全冇交流，呂慧儀不停撳電話，兩個人一句嘢都冇講過。」
雖然當時正值流感高峯期，所以家長們都需要戴上口罩，但陳小姐表示一眼就認得出他們：「平時都好少撞到呂慧儀，多數係佢老公送小朋友返學放學，上年K1到今年K2，小朋友都係返半晝，成日見到佢老公接仔放學，一接完就即刻走，冇同家長有咩交流，只係覺得佢好得閒，好似唔使返工咁。至於呂慧儀，就冇撞過佢嚟接個仔。」

第二張相咁似送殯

陳小姐都幾八婆下

我都覺

第一眼都以為係

黑色衫 紅色摺櫈 黃色布幕

背隻都知 貌合神離

個仔似足衰老豆

個男人都幾靚仔又後生，實好多女埋身，嫁得呢種男人做定心理準備

長腳蟹離左婚分分鐘搵到件好過佢

師奶八婆

大把兩公婆無野講啦
日日24小時對住邊有咁多野講
而家有話離婚又走出黎馬後炮

搵個曹總咁就放心

屌你老味而家咁嘅情況
真係點寫都得

仲要係背影，其實係咪佢兩個都冇人知

對對夫妻都係咁㗎啦有幾奇
唔玩電話唔通玩賓周咩
睇背影都知人哋貌合神離

其實地下d活動室jer
攪親活動都會係度等

D布置咁似殯儀館既

咪係， 我第一個衝去認投

笑死

咁嘅相都睇到咁多野

本身唔覺，唔知點解睇張相會覺。